認真，坤哥算唔算香港未來首席天王？？

巨猩幫有幾多個可以開show開到紅館呀？
得佢同牙醫兩個
個晚坐多到人起碼坐滿9成
連登仔仲話冇人睇

等班廢老退休後
未來應該坤哥，牙醫，木偶哥，同惠康佬成為新四大天王
坤哥係首席天王

連登仔不願面對現實

g持

有眼光

系

牙醫屌打佢

牙醫請唔到香港首席天團mirror喎

真，唔駛未來，而家已經係

蔡瘋華二世就有得佢做

你啱

佢開三面台咋🤦🏻‍♀️
牙醫開四面台9成滿啦
唔使請嘉賓d歌都夠哂唱

根據愈反愈紅定律既話 佢直程要紅到出宇宙

貴精不貴多呀
坤哥想真fans去聽佢啲歌
唔想閒雜人等去
所以專登開少一面

我覺得佢已經超越左劉德華

仲要咁大隻
好想買曬紅館啲飛
等佢一對一同我唱
邊屌我邊唱

山中無老虎 猴子稱大王

個陣林峰都比人笑又CHOK又盛啦
家下咪上神台

未來應該係張敬軒，陳柏守，周柏豪，胡鴻鈞？

新四大天王 珅哥 牙fred 胡鴻釣 謝東閔(閔大人)

呢D MK仔唔好講啦

連登仔盲反
到時會係到求坤哥唱畀佢聽

係
坤哥香港第一 世界第一
bp jennie幫佢挽鞋資格都冇

Dear jane2019年既beyond

真係屌你老尾 好撚造作 要特登拉高件衫